你地用左幾耐時間先可以完全忘記一個人？

已經一年有多
時不時都會夢見
無緣無故 你會諗起佢 你會掛住佢
最後都係會心痛

識到下一個個時